黃毓民你唔好貓哭老鼠，扮撐泛民！

我地泛民kol佔中三子係咁睇黃毓民既

死撚開啦屌你老母
想痴之鋒bb光環

黃毓民選唔到，係繼689下台之後我地最開心

好撚多人負評黃毓民

我地泛民唔係要黎比你條芒果佬呃光環。

佔中三子 坐監未

岩

坐監大哂呀？階下囚黃毓民！

毓民已經回歸左泛民啦

冇人收留佢，唔好意思

人地有3000益友支持 call馬郁你架